[突發] 尖沙咀海旁有人危坐 要求成立獨立調查會

現場已有兩三架狗車、一架消防車、一架救護車、一艘救護船，連同懷疑談判專家總人數約100

現時未了解清楚危坐原因
如果係巴打，希望佢無事

我無嘢講

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：台灣背後撐腰
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人被誤導，通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母